大圍站即時 要求黑警放人

更新7:02三狗車已到

收工時間
搞乜？

約20藍衫軍裝，有盾、棍、頭盔

咩事？

就算跳閘關黑警撚事咩
想捉人返去48小時？

推

大圍要記者

推

出防暴拉跳閘??

又等到增援...
講咗行動只有黃金幾分鐘